依家個時勢，林鄭會否無限期連任特首

林鄭咁聽話
依家都唔會諗住搵其他人做嫁啦

邊個做都一樣架啦

未必啦，因為個個做都19樣，所以，唔需要特登去搞個制度

支持林鄭選國家主席

女人邊有資格

應該會 中央會話等香港居勢平靜先換 等林鄭可以長做 順便展示不屈服香港人的心態 你越唔鐘意佢越比佢做

佢咪做緊永續香港千古罪人化石